{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006825",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 썸"
    },
    "text": "当宿は計32室の客室を保有しており、韓国語での案内をサポートしています。 宿泊料金はすべて2名基準であり、追加人数の際に追加料金を支払ってください。 チェックイン人数以外の者は入室できず、客室はチェックイン時に割り当てられます。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 訪問者のレビューを総合してみると、宿がきれいで静かで、客室が広くて快適に滞在することができました。 ヘアアイロンとアップグレードが可能な客室を提供できて満足でした。 老朽化した面もありますが、防音性が良く清潔なバスルームを提供します。 親切な社長と一緒に休息を楽しむことができます。 特室を利用すると、スペースが広く大きなベッドと広いバスルームを提供します。 ただ、カウンターが空いているので電話で繋げなければならず、トイレの状態が残念です。 明るい照明がなくて残念ですが、適した憩いの場です。 フロントには雑誌や軽食が備え付けられており、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。 ツインルームも提供されます。 周辺には様々な観光地があり、観光に最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金はすべて2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の際には何を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の際には追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時、客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "宿泊時、客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿はきれいで静かで、客室が広くて快適であるとの評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ヘアアイロンとアップグレードが可能な客室と、清潔なバスルームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "宿の社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "特室を利用すると何が提供されますか？",
            "answer": "特室を利用すると、スペースが広く大きなベッドと広いバスルームが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が提供されますか？",
            "answer": "フロントには雑誌や軽食が備え付けられており、全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、観光に最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 330
    }
}